［冇圖］梁振英 mix 陳柏宇

似
唔似

up

投你老母票
負皮俾你嘅

樓主 mix 眼殘

大家唔洗投
都唔好留言 等呢d垃圾post沉

樓主要驗眼

你老母 mix 你老豆

玩on9投票就返instagram玩啦

好撚似

佢撚有fd幫佢投